想識個宅女

19-23歲

傾下計

巴打加油

唔會有架啦
呢個年紀收兵既就有

點解想識宅女？

宅宅地 一齊係屋企招呼人

宅宅地同招呼人有咩關係

唔使出去

做愛做愛做愛做愛做愛做愛

唔想做 只想有個人心意相通

畀你攞到contact又點
利申 宅

咁咪傾計

約佢出嚟一次
之後就隔mon神交

宅女想識宅女

想識宅女
利申: 宅女